其實咩原因會令到你地咁鐘意女團？

身邊有唔少朋友鐘意
有個從Apink出道鐘意到呢家大大話話都9年
但佢又唔係毒撚

追星就毒？

唔係啊 所以就係想知咩原因